大師哥23

繼續 推得好快

lm

一集一個post

頭香

落蘆

落蘆會唔會死

還我天嬌

落蘆唔好有事呀

唔殺咗蒙大同好難救喎

落蘆死我會好心痛

半集一個

落盧冇啦啦好似冇事咁

講緊香港咁

天嬌死左都唔想再追了

忠你老母啊 佢殺咗我最愛嘅天嬌啊

屌唔諗住救人

大帥哥獲獲拎條命出黎博

辛棄疾《破陣子．為陳同父賦壯語以寄》

醉裏挑燈看劍，夢回吹角連營。八百里分麾下灸，五十弦翻塞外聲。沙場點秋兵。

馬作的盧飛快，弓如霹靂弦驚。了卻君王天下事，嬴得生前身後名。可憐白髮生！

大部分都鬧咸濕仔

今集突然追返總集數

Kururu啊

落盧

佢個樣面青口唇白

唔係話假死咩

3兄弟咋

Kururu

一冇左天嬌同大帥哥
成套戲好悶

半集一

咁天嬌始終係日本人的鬼來

成個post都係屌達哥同馬炭

落蘆燈神

係大部份都係咸濕仔
天嬌

點解班兄弟好似冇人想救dicky

劫啦 唔係25仔就殺架啦

接受唔到天Q死

點解死既唔係達哥洪狗

劫獄

24

果下踼腳 求GIF圖

套戲好正，好有張力！

咁大力

做咩搞條褲

落蘆都夠兄弟過隻賤種

落盧
你係好人唔可以有事

今日24?

落蘆除冬來皮帶

好好，做得好好

啜毒啊

嘩 戲啊

天q真喊

鼻涕

冬來起碼擔心樣出到黎

啱啱真係以為達哥話2個女仔就好返 kururu就暈

天嬌鼻

天嬌D 鼻涕

半集一個post

講嘢好攰咁

係

咁快又一集

嘩

想搞v仔獸

好想食天q d鼻涕

降魔的2終於拍啦

好痛

馬炭同dicky係咪夾埋

天嬌條鼻涕

想奶

好垃圾

好睇咩呢套

降魔的2.0

食埋艾妞

天嬌paat 鼻涕
諗起周星馳套喜劇之王

俾李細龜玩殘

未睇前半 發生左咩事

諗起周星馳

有冇馬明 冇罷睇

係咪拍嗰陣咁啱身體唔舒服咋

我都係點知冇事可以食麵
睇下集都唔似有事

似係，夾計反cup

放心啦 馬炭一定係忠
睇下劇情點扭

降魔的2有天q

等我黎

呢家得革命軍可以救狄奇

天嬌都有份

係 好彩換左眼鏡 之前爆左係大FLAG之一

碎眼鏡嗰陣個樣仲虛弱 啱先好啲

下集上演 Prison Break

得馬炭

馬炭必定奸
利申 編劇

天嬌

天Q 真係好好戲

Kururu唔知自己有事，咪傳染哂俾身邊嘅人

羅義及冬來計劃劫獄，落蘆分析劫獄會陷馬炭於不義。羅義分別與馬炭及狄奇商討劫獄行動，同樣遭反對。狄奇死期只剩天，沅婉工作時神不守舍，得知羅義會劫獄後，與他商量對策，跟着到監房對狄奇坦白心意，還迫他與自己結婚。羅義決定單獨進行劫獄大計，艾妞為他餞行，感謝他這位好男人。細龜到昇威鎮監督行刑過程，期間傳出狄奇逃獄消息，警告馬炭勿阻礙搜捕。沅婉為狄奇備車逃走，馬炭現身說出狄奇是她殺父仇人，沅婉晴天霹靂....。
DLLM 仆街洪狗

本劇大反派
馬大帥、馬大哥

天嬌唔好真死

唔好有事啊

革命黨轉軚打馬炭

除褲

擺明劇情啦
鳩估炸開門時係門口中左碎片中左毒

樓上隻劇透狗祝你同馬狗同一下場

洪狗 我屌你老母

發現最冇存在感既冬來同kururu反而最清泉

好想張衛健想拍幾多套tvb

仲未接受到天嬌死左 唉冇戲份了

屌馬炭真係好撚on9

應該有橋順便郁埋蒙大帥

諗爆炸嗰個真係弱智

今集冇事

第二反派係達哥
成日累人累物

想喊 還我天嬌

好似封神榜十娘咁
中狐狸毒拖到尾二嗰集先死

睇來係真死

我覺得殺達哥呀爸嘅係馬炭條仆街

仲有六集點埋尾 宜家咁亂 咁多嘢未完結

天嬌唔死出返黎bbq
就變膠劇

如果kururu都死 又係關馬炭事

唔係話有紋身個個先係殺死達哥老豆咩？
姐係馬炭先係殺父仇人

狄奇都唔殺人嘅成日放人走

成個心情好沉重 好sad

唔好死 要睇冬來娶老婆

50幾歲 仲做到呢下 真係勁

大帥苦bbq

我寧願做膠劇

好似失去一個親人

一定好清甜

張三腳

痛啊

想要BBQ大結局

成件事好突然,大帥哥

正

其實點解結局唔可以真係同天嬌一齊 然後出賣中國姐

講得好

唔知點解 我覺得徐榮會死

照咁睇應該悲劇結局

咁都bbq又係變膠劇

仆街馬炭

想艾妞同佢一齊

識咗咁多年
一有事 即走

就算佢後尾係忠
都係咁撚乞我憎

喊到仆街

我覺得落蘆會死

眼鏡是本體，鏡在人在、鏡亡人亡

回甘

冇咗大帥哥 即刻變到勁悶

其實我想講達哥洪仔 選角幾好 完全係角色嗰種煩膠氣質

幾時變身

唔好啊我要happy ending啊
冇一個兄弟可以死啊

腳短踼唔中

天嬌話晒都係日本妹

哈西慧星

落蘆唔好有事
冬來個衰仔仲掛住溝女

骨可以折
眼鏡唔碎得

希望唔好套劇個結局,又係無啦啦失蹤,之後唔知幾多年後又相遇

好有義氣

幾時先爆 唔好俾大帥哥食咁大隻死貓
唔係大帥哥殺點解大帥哥要攬上身 點解馬炭好似唔知自己殺咗

哈雷彗星呀

死馬炭一個 同達哥啦

TVB 我屌你老母 點解唔將呢套播先過 是咁的法官
天嬌可以伶女配 DICKY伶視帝 大帥哥最佳劇集

天嬌真係做得好好

大帥哥出返嚟

即刻斃咗馬炭 攞嚟祭我天嬌旗

我係編劇一定玩newtype祼體聊天室，等大帥哥用精神力見返天嬌

大帥哥係唔會殺兄弟

FEEL到佢會成為ALI2.0

馬炭從來都唔係大帥哥嘅兄弟啊 我唔會承認架

我唔太記得邊集，清叔叔視線係有4條友係閘前，左邊係光頭，右邊係腳有紋身個個，之後開槍個下個視線bur左

冇血性 冇人性
由兄弟死 大仆街

今日好似係 post 21 ~500開始
即係今集有 1500 comment

有無人同我一樣最鍾意大帥哥同天嬌嘅感情線？由第一次大帥哥唱哥比天嬌聽就好冧，然後天嬌就背住佢喊，果時開始動真情

邊度有講過係有紋身嘅殺達哥老豆

好驚佢之後出事

文弱書生

有冇人有大帥哥見到天嬌死果個gif
果幕好戲到

我真係好撚憎馬炭

月光光

好似係清叔叔講

蜜運就係 大帥哥同天嬌

我都想知 如果係咁 TAMAMA有埋精神分裂

我覺得似係Dicky好型咁同D大粒野講：你唔洗比個獎我，我都係諗住好耐無用廣東話做戲，想娛樂下香港觀眾，名利我可以拋開

跟住TVB就擺係D咁既時間播

達哥如果想為大帥哥做返啲事就槍殺馬炭啦
不過睇佢個樣應該又失敗 繼續累鳩大帥哥

真係好弱智 頒獎禮開始嘅時候天嬌都仲未暴露身份，仲未顯示到佢嘅演技。 但係咁樣提名左下年就無得拎獎。所以你話命運係幾咁睇彩數。

呢幕真係好戲 足以屌打呢10年視帝

冇咗佢
呢隊人智商會下降

冬來同泳淘呢pair好

明明清叔叔個陣暈咗，醒返就見到達哥攬住老豆喊

羅義kururu應該會死一個

Post有機追返集數

想問達哥有無交過戲

唔好啊

WINGTO都好戲過達哥

似羅義

根本靠狄奇同大帥哥carry

如果冬來唔係口吃，佢起碼都叫識返個字

佢果時心一定勁涼

Tamama真係做大佬

乜野彩數呀 特登咁放
有人唔中意佢做台慶劇
而家cut左好多內容 將所有向其他劇致敬既野
大帥哥講人生幾多個十年 之類對白cut哂

艾妞點算

好可惜 好想睇返

仲有你唔係天皇嘅女人係我大帥哥嘅女人

好似第一集?

羅義根本係真男人嘅典範
唔勾二嫂
信兄弟

狄奇咪大帥哥

啱啊
但睇達哥同大帥哥就動極都動唔到情

Btw究竟有冇人知冬來本名係乜？

姓少名爺仔字冬來軍階營長

其實係哈利彗星

巴打

播到就完都係得一個表情
我記得早排有個訪問話驚演平時既自己會做得唔好
對住dicky好大壓力所以盡量拍好啲滿足佢要求
點知都演成咁

馬炭變黑？

同見到大帥哥錫天Q個樣一撚樣

自膠

應該會變忠
但佢做過嘅嘢全部都好賤

有邊個可以CARRY到呢幕? 仲有幕佢喊到沙聲 放走天嬌 又係好戲

我都最中意呢幕

今集要睇多次

兩個對戲果幕好好睇

想睇蒙大帥蝦碌 今次d綠葉印象都幾深

天q

好鍾意佢話天嬌係大帥哥女人嗰幕

屌佢老味，邊條仆街，嘥撚晒人地d心機
好想睇返呢d

好撚gay

無人可以攞你條命

「點解呀」嗰句好震撼

佢之前講一句咩「我哋唔係閻羅王，冇權決定人嘅生死」

偏偏Tamama係變態嘅

而家要調返轉

張衛建一深情就好撚型

諗起小魚兒同蘇櫻死嘅嗰場戲，好有張力，睇到好心up

佢兄弟炭哥想殺晒全部人咁

好想睇返啊
好正！
宜家D中學生都唔會知呢套劇，ATV

呢D深情戲 我覺得香港只有張衛健先做到

黯然銷魂到生鬚

狄奇版一夜白髮

我什麼都沒有～～～～ 只是有一點嘈
如果你感到寂寞～～～

馬大帥好嘢，你冇錯到，大帥拋棄兄弟係天經地義

佢唱卡門好好聽

要鬼馬得黎又深情，係得佢！

還我天嬌呀
點解要死 點解唔放過佢

但係你愛我像誰，就好似大帥哥本人一樣～
一千個面具也可以，只為哄你開心
人前歡笑背後好感性既人 有情有義

完全比下去
高下立見
達哥今晚望住dicky同天q對戲果幕有無覺得慚愧架

仲有小寶同佢咁多個老婆喺天牢嗰場戲，真係喊到傻左

大帥哥同天嬌係滋心院洞房攤牌個陣應該要入呢首歌

佢真係一個好男人

唯一做

依個睇左好多次

慎入 非粵語

也許因為我的天資不夠
算不出來什麼時候會分
肉體凡身 憑什麼 想要你愛我一生

好彩天嬌死前見到大帥哥會為佢擋子彈

張衛健值得拎視帝

超人

其實我很煩惱 只是你看不到
如果我也不開心 怕你轉身就逃
愛上一個人 一定要讓他相信 這世界多麼美好
對每個人 都說還好 我的心我的情你不需要明了
只要我對你好 這樣的温柔你要不要

真係似TAMAMA開槍

Tamama先咁手起刀落

可能大帥哥係內疚之前一班人圍住殺死達哥阿爸先話自己殺左個唔應該殺嘅人。
大帥哥不嬲都唔鼓勵殺人，話冇人可以控制人生死，咁佢之前又點會係開槍個個
利申斷9估

唔撚係丫 tvb d垃圾權鬥

似係大帥哥唔想佢啲兄弟內疚
或者知道原來係佢地殺左達哥老豆

事情發展應該係馬炭，狄奇，天嬌3個夾埋呃蒙大帥
想ko 蒙大帥，天嬌無死，因為佢見到馬炭個紋身，要聽馬炭話，再加上鏡頭沒影到天嬌被殺死一幕，所以，天嬌假死是有可能，只有ko蒙大帥先有真正安穩生活，所以演一場假死。
到馬炭去監度，狄奇無指責佢，而係飲酒猜拳，就好似無任何疑問一樣，照常理，狄奇一定會問，過往都係一樣。

馬炭叫士兵努力操，係想為打低蒙大帥作準備。

疑似伏筆

之前講左余黨

大帥哥而家已經推得仲多過跳躍
但係視帝比三眼仔攞左

嗰套又係成日有衝動撚搞事

聽講係因為達哥周圍姣仔要雪佢
累套劇攪到依家先播

如果今集播你愛我像誰一定好正

痴撚線
屌你老母
你條命係我既 除左我之外 無人可以攞你條命

至情至性

槍聲呢咁

馬炭仆街死啦

話係鳩射咪得囉

個頭有埋槍洞喎

痾尿俾條女飲嗰幕最難忘

直到你的身影消失 心想怎麼會
以為我再約你 你永遠也會奉陪

馬炭會唔會最後勾結日本人隊冧蒙大同

唔爆炸本身咪乜事都冇

我覺得唔係冇可能
天嬌話晒都係前半套劇嘅boss
冇理由到死一刻都唔知馬炭係日本人, 仲要地位高過佢嘅佐藤家

冇咗天嬌 睇嚟有咩意義 點解死嘅唔係仆街涴婉

之前覺得配角艾妞出色 天嬌都唔錯 睇完今集覺得天嬌更佳
當然因為天嬌個角色可以發揮嘅位多啲 個人物性格本身就有層次有深度又有唔同面貌 好有發揮 而難得嘅係佢演繹到個層次出嚟
成日話奸角做到乞人憎就叫演得好 但天嬌係奸得黎都唔乞人憎
我覺得咁先係做得好 因為做得好有感情 做到個有血有肉嘅奸角 帶到觀眾入戲

天嬌直頭好戲到仆街
笑變閪面 小女人變大奸角

佢兩個做呢套真係好好

以後係咪唔會再睇到dicky嘅劇
真係由細睇到佢大

之後會唔會拿返d毒氣彈(炸果d可能係假)出黎

大帥哥應該唔會用呢啲
殺傷力太大

大師哥

最鍾意佢做嗰套西遊記

如果呢套野早兩三個月上 同 視帝視后唔係必定做馬既話
視帝視后一定係張衛健同天嬌拎硬

天嬌啲戲真係好好
唔係淨係做可愛角色
做啲痴線角色都好

根本英俊知馬炭秘密又未死，然後知佢殺左天嬌～之後

大陸劇就有可能
TVB/廣東話劇 可能係最後了

佢應該唔敢做鳩佢

上十集定幾集
大帥哥係度跳舞 佢拎住封日本仔信 跟住搖 好撚正
仲有教大帥哥日文果陣既表情 真係靚到爆炸

後藤家應該地位高過佢地
應該唔會出聲

天嬌都唔係主角
不過如果畀佢/艾妞是但一個同達哥交換角色 達哥都會糟塌咗個角色
而沅沅個角色暫時黎講都比較平淡易做 畀zoie/秀惠做沅沅都係浪費佢地演技
但我諗最尾幾集沅沅知道邊個殺佢老豆時 都應該好考演技 已經想像到達哥又係皺住眉嗌對白就算

天嬌個訪問有講
大帥哥NG 係有用親手幫佢抹走條大鼻涕
跟住天嬌唔識比反應

咁老尬

竟然用手

心地真好

NG位 天嬌痛到傻撚左 應該真係踢得好痛
剩係識講 好好呀.做得好...唔係嗌痛

佢應該未到咁蠢閪

旋風腿
睇見都痛

無用紙 就咁用手捽走佢

唔好死

呢啲有唔少巴打都想幫佢抹鼻涕

仆街 天嬌咁快死既

抹？
我

睇重播悼念吓

天嬌做老婆 生活點過

今晚OT 930冇睇
岩岩睇到馬炭打撚死天嬌 我屌佢老尾
真黑化

我睇到佢喺實驗室嗰度最嬲

天嬌ig po啲嘢好得意

真係會腎虛

出街唔可以望女
佢會斬你碌鳩

唔望啦 望佢一個就夠

達哥自己其實已經劇透左大帥哥身邊最後剩番邊個女人

大佬 頭幾集已經知啦
老土劇情黎 黃道路線

態度正確

老套還老套
希望馬炭唔係假黑化
最好DICKY一槍射瓜佢

假硬
最後一定係雙劍合璧打敗蒙大同/細龜

佢最好做返啲好嘢

自私自利
無啦啦變成咁

我唔排除佢真係唔想害到其他人
但係使唔使咁撚絕

天嬌做女友會點？？

好想比佢鬧
可唔可以做番天嬌個性格黎話我

可能真係蠢到咁樣
等聽晚解畫了

好想同佢打機

馬炭食屎狗

期待

當初唔應該救佢

覺得呢個先係伏筆
落盧應該唔係中毒，係炸傷咗
只不過隱瞞住扮冇嘢

成日受重傷

今集睇到勁嬲！！馬炭個仆街仔
但係佢喺大帥哥間房行黎行去（之後華叔(?)問件衫要再造定點）
個場好考佢演技 而佢當然係唔多演技
結果淨係睇佢表情其實完全唔知條友係度做咩行黎行去
本來應該係爭扎要唔要自己上位唔理大帥哥之類（？）
但佢淨係做到最尾叫華叔重新造過件衫個下有奸樣
一係你呢場就一開始已經係上左位就飄飄然 但佢又唔係
一堆唔不明所以嘅表情夾住中間

天嬌同大帥哥臨尾個場好睇到！！！！！！！
但中間天嬌係咪唔記得左 當初佢離家出走 係邊個山長水遠都黎搵返佢
仲同佢贖身 其實冇情都有義啊.....

我！一直覺得佢2個條線最好睇 我都係由大帥哥唱歌嗰到開始

天嬌知嗰陣已經太遲

如果天嬌當時返轉頭
放嗰兩條女走
咁佢可能就可以好幸福咁同大帥哥過世

要死了

當初一知捉錯人 就應該放人
明知昇威既人黎都咁博法太危險 最多同兩條女講過敏暈左 救左佢地

佢嗰陣癲得太緊要

譚凱琪做得好正！

已經變成天嬌打手

譚凱琪啲戲愈後愈好

邊個篤灰比蒙大帥知滋心苑有密室

馬炭啦屌

希望唔係佢

其實呢套戲好正
點解好似無咩聲音
利申：好少睇電視劇

我好耐冇追過劇
呢套我真係差唔多日日都睇

樓上 我屌你全家

我覺得達哥係真心蠢 唔會諗到紋身

冇晒驚喜

希望佢俾多啲信任大帥哥

係呀 冇睇TVB 3年幾
但呢套真係日日追

應該唔係啦
佢知蒙大同到仲點會冒險入去救人
天嬌唔開門佢死左啦

天嬌真係又靚又做得戲

冇得返屋企睇都要上網睇直播

tvb而家捧嗰堆
啲戲未必及佢啦

呢啲反骨仔應該未到咁撚衰

張衛健又唔係嗰堆自己友
都要諗過度過先播啦。。
慢慢睇何廣沛飛躍進步啦

tvb正一閪台嚟

馬炭同達哥真係on9加無腦
次鳩次都係佢兩個玩野

狄奇最錯就係教馬炭誰大誰惡誰正確

大帥哥最後會死？

俾我係dicky見到天嬌行鼻水我一定會幫佢抹

有人話要奶走佢

好想睇佢同大帥哥過人世
唱多次rock版月光光
唔想達哥霸住大帥哥

返唔到轉頭了
佢再冇可能做嗰個
人見人愛嘅天嬌嫂
個個都憎佢

樓上咪劇透啦仆街

其實大帥哥有無鍾意過天嬌？

好撚好睇

我覺得應該有啲嘅

Ching呢集係第幾集講 想追返黎睇

比返天嬌我呀，洪狗你正仆街黎

馬炭真係會殺女人咩 佢唔係有陰影咩

馬炭似真係黑化

認同
呢條搞屎棍先係最終大boss

佢黑化嘅話
一定傷盡大帥哥嘅心

話扔撚左大帥哥套衫就知道真係上坐佢個位啦
唔係黑化左洗乜扔佢件衫

套劇前半明明好輕鬆, 去到後尾咁沉重, 真係想知最尾點收科
我又形住套嘢會happy end, 點知走向神劇路線

我本來以為
最後可以大團圓結局

大帥哥對佢咁好，但佢到頭來竟然咁仆街
大帥哥

佢由細睇到馬炭大

都唔係冇可能既, 艾妞同羅義呢pair希望可以一齊啦

羅義係值得有一條女

為左上位，一d舊情都冇

睇佢哋頭幾集啲互動真係好開心

仲要屈大帥哥, 唔理係咪屈啦, 總之未經同意爆咗大帥哥殺佢父母嘅人

估唔到最後係自己友打返自己轉頭

希望佢回頭是岸
唔好害大帥哥

希望大帥哥可以重拾聲威

左打蒙大帥
右摑李細龜

蒙大帥好易比人擺佈 只信眼前嘅表面嘢

傻佬一名
唔知佢點做到大帥

拍得住梁朝偉見到黃sir死果幕既演技

張衛健啲戲超晒班
天嬌都有進步
達姐同洪狗一樣有待磨練

Zoie
仲以為你會同大帥哥多d對手戲
以前小寶與康熙明明對每個老婆都好平均架

我記得keroro有一集都係咁
又係上頭落柯打轉隊長
之後tamama唔記得搞左啲屎岀黎要隊友執屎

推到天嬌做女一

你以為啦，其實佢先係最醒嗰個，正如之前蒙大同走嚟質問馬炭係咪革命黨嗰陣大帥哥所講的咁，你以為佢在乎馬炭係咪革命黨？其實佢真正在乎的係大帥哥信唔信得過，之後將蛇男個鎮俾咗李細龜管都係怕大帥哥坐大，所以揾隻龜嚟對佢抗衡
但係最後運毒氣彈嗰陣都係俾大帥哥用計炸q埋，搞到李細龜攞唔到彩，至此，喺蒙大帥手下班靚入面，大帥哥明顯已經壓過晒其他人
而蒙大同本身已經對大帥哥愈來愈忌憚，依家又俾佢周到條光頭佬勾結日本人，於是拿拿聲走過嚟同佢對質，目的同上次一樣，根本天嬌係咪日本間諜一啲都唔重要，佢係想試狄奇仲忠唔忠心
原本大帥哥可能可以靠把口過到骨，點知馬炭一個回馬槍帶埋天嬌條屍返嚟，一嚟搞到大帥哥失晒方寸，二嚟佢哋啲反應令蒙大同確信狄奇同日本人有關係，於是乘機拉佢落馬，換馬炭上位，等佢哋鬼打鬼，唔理件事點發展，狄系都會元氣大傷，以此制衡返班靚的實力
根本蒙大帥平時矇盛盛咁款，其實玩權術玩到出神入化，陰啲陰啲咁將班手下的實力控制喺鼓掌之中，而又令人全然不知，分分鐘最尾係佢將全部手下的兵權兵力集中返晒去自己手上都唔定

建寧公主

馬炭依幾集真係暴走到

根本tamama就殺人殺到入哂魔
由第一集伏筆殺達哥老豆
到第二人格殺麥先根 再分屍掛人頭
殺佘南 殺天嬌
好明顯已經係心理變態

大帥哥講得啱 因為老母比人強姦
就怨天怨地以為自己先係正義
自己兄弟都唔信
仲搶埋大帥個位 今集佢行大帥房
摸大帥軍服同枝拐杖嗰陣
比到我一種 “屌你我終於攞到手喇哈哈”
希望tamama不得好死
痴撚線角色

下？達哥老豆係馬炭殺？

( Show Blocked User - 楊丞琳老公 )
屌你老母

唉天嬌死睇到我抑鬱到而家 其實根本得佢一個女主都已經夠好睇 又靚 背景又複雜 睇佢同大帥哥
爾虞我詐你估下我我估下你唔知幾時真心已經好有戲味

點知俾個on9馬炭亂鳩咁黎b左佢 呢d自以為是自作聰明既仆街真係最可恨的人

雖然無可能，但希望天嬌係假死啦

P.s zoie行鼻涕會唔會俾人笑成世 希望佢放得低啦

馬炭於第24集槍殺葉天嬌，後因狄奇被捕而接任昇威鎮大帥
馬炭於第26集槍殺羅義

REAL？？？

kururu應該會死。
不過應該唔係鼠疫而係絕症或遺傳病。
好早kururu已經想幫少爺娶老婆，因為知自己唔可以照顧少爺過世。
24集佢鼠疫都唔怕照撲埋去，因為佢知自己點都死。
佢唔畀達哥把脈因為達哥實知佢咩事。

DK d 戲成日都慘劇收場...明明我係想睇笑片

佢頭幾集果啲舊劇對白、笑位用黎比觀眾懷勉下笑下
如果細個唔係睇佢做悟空、韋小寶大，可能係會有少少覺得食老本
但開始打麥先根已經唔同晒氣氛，到琴晚同天嬌對戲真係演技既表現！

根本就係教材級演技

一開始大把人聽到炒冷飯金句就話食老本唔好睇 殊不知可能係張最後一套有紀念價值電視劇 所以先加呢啲野俾觀眾懷勉

我唔得喇

一開頭都諗
會唔會好老尷
但係完全唔會

岩岩做大帥 叫人拍掌果下係老尷少少

好戲過偉仔

馬炭

而家睇番轉頭
其實天嬌，沅沅，馬炭三個角色都係爆得起有餘
可惜只有Zoie一個有能力發揮到，抵佢彈起
至於洪永城都有突破，睇得出佢有俾好多心機落去演馬炭
只可惜經驗同實力仲差d，如果佢多幾年經驗旁身嘅話
馬炭呢個角色就唔只今日咁
最可惜嘅係明明未夠Level嘅達哥....
佢做沅沅簡直係小學生做中學生功課咁
就算張衛健呢個阿Sir點叻點帶佢
一時間都冇可能令達哥大幅度提升到發揮到沅沅呢個角色嘅水平

不過張衛健真係唔話得啦
今次大帥哥，簡直係老師番嚟帶住學生演話劇咁
有人明顯係袋到嘢落袋，但有人就好似仲係一舊雲咁

尋晚簡直係教科書級嘅演技

唔止尋晚，之前問馬炭唔知返黎做乜果度都係完美示範

成套戲，洪永城應該係袋得最多嘢落袋果個。 有幾多人恨都恨唔到咁貼身機會學嘢。

好想張衛健拍電影

拍王晶膠戲

張衛健張家輝做對手戲

洪永城同達哥D戲真係
好似朗讀咁

如果洪狗同根本生調轉做應該會正好多

咪撚劇透啦屌你老母

沅沅尋日o係監牢同dk d對白，真係一粒一粒凳出黎

根生其實幾靚仔

我睇到眼濕濕

會唔會係叫謝羅

少數大定想bbq end 既劇

貼劇透係咪意思呀？睇晒劇透唔駛討論喇

公道d講，洪永城好過達哥啦
達哥真係....做咗幾套劇都仲係好似第一次咁....

我而家寧願狄奇死都唔想佢同達哥一齊

達哥頭幾集係順眼咗
但之後成日累事又交唔到戲

點解

尋晚真係睇到我心up都而家, 天嬌係真心愛大帥哥 Zoie真係演得幾好, 雖然喺表情運用上仲有進步空間.
不過我覺得就算馬炭唔殺佢佢都有可能會死於不測, 無論出賣日本又好任務失眠都好, 我覺得啲日本仔唔會放過佢.
另外Dicky既演技真係拋離而家TVB班男演員10幾個馬位，好耐無試過睇TVB啲劇睇到咁上心

原來天Q全名叫舞川奈衣

因為dororo 原名叫 Zeroro

好笑

幾準下WIKI 之前話24集 洪狗做大帥 點知真係

認同

羅義死撚埋
咁艾妞點算

希望艾妞殺9洪狗條仆街

劇透
quote劇透都要死全家

琴日見唔行bbq路線 但形住依對點都有一個會死

再劇透既就b咗你

好想馬炭同達哥係最終boss
可以兩個一齊b咗佢地

痴線賤到
入面嗰個係佢出生入死10幾年嘅兄弟 竟然想唔理就咁走

仆街棋棋比人捉又唔見佢諗咩大局
依家又識講會傳染人
正仆街，淨係記住啲女

識著佢真係慘

有異性冇人性

之後又話日本人就係咁仆街乜乜柒柒

支那狗就唔同啦乜乜乜乜

佢永遠覺得自己最可憐
日本人搞到佢咁慘
佢就發洩落其他人度

冬來夠睇住屋企人俾人插死
都冇佢咁癲
成日將慘嘢掛喺嘴邊

落蘆之前話啲金條要俾晒少爺仔

係到話咩天嬌係間諜要殺
屌達哥又唔見佢講, 仲走埋去幫鳩啲革命軍, 咪又係間諜
仲要佢自己就係日本雜種佢自己都知

好耐無一套劇 臨結局前狂派便當

其實馬炭黑化, 係因為佢放大左大帥哥個句「誰大誰惡誰正確」
毒氣彈之後佢話全靠大帥哥呢句提醒左佢
所以就開始黑化

我覺得tamama唔止黑化得咁少。
佢分分鐘殺埋蒙大同，仲有日本個面既親生老豆。
最後可能反cup個個係kururu。佢用良檎擇木而棲既理由留係tamama身邊，仲要詐啼同少爺仔反面。
最後反cup救晒大家然後自己死。
因為佢知自己時日無多，所以最後可能反cup。

唔係，佢係驚入咗去救人會被傳染，害更多既人炸！之前都有講如果出唔返去佢會炸死大家以免一小撮人出返去害哂成個昇威鎮d 人！
況且佢地身份咁重要點可以死，一命換兩命都唔值。我覺得佢呢個時候理性得好岩，但觀眾又係淨係睇到其他人捨己救人果一面！

佢愛嘅女人做咩都啱
佢憎嘅女人做咩都錯

明明大帥哥一路以嚟做嘅都唔係真係「誰大誰惡誰正確」

佢只係教訓吓馬炭
佢就發作

馬炭真係好乞人憎
仲有班劇透撚食屎啦

天嬌係死係櫻花樹下

原來馬大帥都知自己圍內啲人條命重要

佢救條女嗰陣識咁諗就好

who?

都叫浪漫嘅

天嬌 宣傳片嗰陣

洪永城對眼

邊度有足本版睇番

我都好唔鍾意佢，樣同戲都難睇

佢都係拍返啲旅遊節目算啦
佢啲戲都交唔到

以婉娩（達哥）既心態，應該會信

好似今晚最後一集喇wo

好期待佢表情

呢d劇情應該係dicky加落去比佢發揮既......

太有想像力

馬炭都講自己認同革命黨理念
但佢覺得大帥哥個句先係正確
再加上佢本身係黑化底,
所以而家就咁樣

仲未接受到天嬌死
全套劇最鐘意既女角就係佢

nope,佢保障緊旗下勢力穩定無mat大亂

可能個角色都係gum呢

有無人覺得，如果tamama換陳展鵬，沅沅換黃智雯會好好多?

婉娩唔知道，但陳建鵬做呢d熱血反骨戲不摟都唔錯

不過陳建鵬囉過視帝，gum樣擺落去通常會變左雙男主

但洪仔做到個賤賤格feel

成日都覺得煎pan睇落 好正氣

幾靚

睇佢有冇少少變化

佢改吓著衫style真係唔錯

演技還演技, 但我都覺得洪9做到果種「賤」, 覺得自己岩晒
睇到把鬼火咁

洪狗做得夠賤而且男配料唔會搶太多戲
煎pan而家男主料實會搶太多戲

唔知個套鳩劇劇本問題定佢問題
佢做到和珅都好撚正氣

所以我覺咁幾好, dk lead住大家去發展故事
而佢地幾兄弟dk係大哥, 洪9就似反叛期咁覺自己「大過」、「有毛有翼」

智雯啱做天嬌多啲
演技上應該都carry到 係樣唔夠zoie正啫

今晚又要忍住道氣 唉 ..... 馬炭

殺父仇人根本係馬炭

冇追幾集，原來天嬌已經死咗，rip ，馬炭真係一個好衝動既on9仔，次次亂咁殺人，好似殺麥先根，北野導演同余南咁，然後要大帥哥執手尾，只不過今次仲衰。大帥哥雖然一早知天嬌係日本間諜，但都係咁保佢，就係想感化佢，希望佢改過自新，話哂都有夫妻之名，馬炭你咁都唔明？何況今次人哋大帥哥真係成功感化咗佢，又救番啲人，成件事本來好perfect，結果仲要好似之前咁亂殺人，殺完人仲要將條屍拎返黎俾大帥哥同蒙大帥睇，剌激大帥哥情緒之餘，仲要係蒙大同面前報串，大大聲質問大帥哥，搞到大帥哥俾人認為同日本人私通，馬炭你真係好仆街

係咪指今晚

喂上次救琪琪嗰獲
本來大帥哥已經話自己handle到
佢係要帶老殘兵去救人
仲要失敗 中哂余南陷阱
而且救到救唔到都好
余南都有機會發現大帥哥冇料
放毒氣彈殺哂全昇威鎮人㗎喎
嗰次都係得大帥哥做樣軍罰馬炭
先平息到個危機

後面仲唔心息
仲要連同豬隊友達哥去救多次人
累死革命黨之餘 仲差啲整死狄奇佢地
又係好彩有落盧臭屁彈

再之後返現場殺人滅口
又唔check現場就殺余南
仲話咩為革命黨兄弟報仇 比個基佬聽到
搞到蒙大同嚟要人
後面係邊個幫佢搞掂？
咪又係狄奇嘅語言偽術同落盧改枝槍

所以話
tamama呢個角色 不得好死
豬隊友中嘅豬隊友

仲有一知鐘播啦

馬炭個紋身邊個同幾時紋

佐藤家係劇入面嘅設定係日本大家族

理應有權有勢

洗撚去窮鄉僻壤強姦村姑

會唔會馬炭老豆係馬炭殺

之後有病唔記得殺過人

原本覺得林泳淘麻麻、 但愛美好撚正

我都覺
著和服著得好好睇 好清秀

今集係咪繼續派便當 重有15分鐘播

好想快d睇楊秀惠打撚死個仆街仔

好想著住黎屌

準備

我最喜愛角色：天嬌
大師哥最on9係為左達哥傷天嬌心，仲要出手打鳩天嬌 ，達哥我屌你老母

和服

開波

有歌聽

起歌

開波嚕

成套劇錯就錯著無係頒獎典禮前播哂

馬炭快啲死

聽多個禮拜

唔講仲以為今集大結局

miss左3集, 琴晚追返哂, 好耐未試過會特登追返

馬大帥

快d打撚死個仆街反骨仔

邊撚度帥

點睇攪大球場

有經驗

耶

冬來把聲

落蘆好顧馬炭感受

其實係二救一 落蘆病緊唔好要佢操勞啦

大帥哥唔會跟佢地走㗎

快啲b馬炭 唔洗理佢

幾時

通來又幾醒

都係GIRORO同DORORO最忠心

唔通Kururu會加入

手都唔洗

仲識講對唔住

怨婦

冇洗手

叫落蘆啦 叫顧先生咁見外

艾妞

冬來脫左毒

連發夢都要做戲，食屎狗

艾妞又出嚟搞笑

V仔獸

邊有波

以為天嬌

豐胸玉腿

冬來先叫到咁親

艾妞嫂好野

艾妞 痴咗線咁

屌好似bonnie姐！！
嚦咕嚦咕

馬炭對普通女人真係算好

豐胸？
大奶奶喺邊度

艾妞啊

得啦得啦，好煩呀唔好再post啦

洪狗D演技真係好撚廢

嘩
好勁

艾妞真係愛大帥哥愛到癲咗

你食埋我啦

得艾妞一個真心愛大帥哥

打佢老母啦咁撚煩

對住佢個人頭射啦

示威

飲醉入錯房 屌扮曬蟹

仲有羅義，對大帥哥最忠心

艾妞快啲打死反骨仔

艾妞真係好好笑

好掛住天嬌

天造地設既一對

艾妞係最愛大帥哥嗰個，可惜

我都係 仲未接受到

都唔知仲想同邊個做戲囉

每一幕都要講一次
去死啦馬炭

羅義好似笑住做運動咁

馬炭係咪有兩個人格
同琴日果集差咁遠嘅

每秒見到佢都要講一次

呢個bgm想點？

死囉 呢套劇夏天成40度拍 頭先個段拍完中暑都似

比番天嬌bb我

佢件衫差少少以為天嬌件婚紗

我都以為係天嬌

正仆街

垃圾馬炭從來冇諗過救大帥哥

洗鬼同佢講經咩

羅義

屌你老味嗰下劫鎮長個女又唔見你咁冷靜

洪狗啲戲

羅2好型

佢都無諗過救狄奇

大帥哥會以大局為重呢但係

而家關佢事 佢咪上心

垃撚圾自閪私馬炭

對人唔對事

自己就諗都唔諗衝去劫
人地話劫就阻鳩住

洪狗真係仆街黎

識著馬炭呢啲朋友真係喊三聲

實帶隊去捉尻埋佢地

羅義好兄弟

衝動累事

洪狗講到唔走得咁 以為自己真你係政府軍

羅義依啲兄弟邊度搵

仆街Tamama

笑死

啱先得個角落頭真係以為係

好男人中嘅好男人

終日飲酒

佢狗公嚟 達哥娸娸有事就即刻衝過去
大帥哥有事就扮好在意佢安危但冇諗過計

好型

好頹廢

tbb成日比啲咁乞人憎角色想捧既人做, 到底想捧定靠害

冇大帥哥 真係好悶

炭馬馬
義羅羅
顧盧盧
冬來來

加隻Dicky

又大隻

狗公25仔

女人之友

咁都要睇下有無料到

Giroro

自己愛既女人都可以拋棄
為左兄弟唔勾二嫂
為左兄弟寧願一齊走佬放低個愛人

Tamama自己鳩衝救人就得 人地就唔得

大帥哥要佢出賣肉體畀蘇基都肯，做兵嘅一條命仔算得咩

人生如戲，日久見人心

見多馬炭一秒都嫌多

之前睇比試嗰度
佢驚到手震 又就住嚟射
就知佢真係好著緊大帥哥

做錯之餘，仲要累街坊，仲要唔覺得自己錯

導盲犬關領展咩事

佢真係極度配合行動

喺佢心目中大帥哥可能都冇娸娸沅婉重要

今晚好似少咗人

如果真係家印 一生出黎bb果時就會印啦
另外 軍人姦女唔洗睇咩身份 靚同鳩痕咪姦 果時日本仔啲taste係咁架啦

條廢西上到位唔敢得罪蒙大帥

馬炭射得好爽快

完全睇唔出馬炭心急救帥哥
淨係苦瓜乾咁嘅樣周圍hea

咪撚再劇透得唔得

當年俾佢上市嘅都盲撚咗

咁丸丸呢

有冇人覺得羅義呢個頭 好撚型

大帥哥

死左天嬌 心情未平伏

佢頭先個眼神好兇狠 好型

形住馬炭同大帥哥夾好咗

放低個阿婆條底褲

Dicky做咗監躉 Tamama變咗大帥

死都要精盡人亡咁死

錯了...

比你估到就唔FEVER啦

大野智b你...

無可能 要有奸角

點解咁肯定？

dk個低音炮真係好好j

狄奇

sexy

邊度搵翻個冬來俾顧先生

馬炭正廢柴 淨係識偷聽

雖然劇情好on9
不過佢做戲真係好細緻

block晒d劇透撚

羅義呢句其實幾touching

落蘆嘅感受

大家估馬炭偷聽完最後係幫手救定阻住晒?

又係對狗男女

阻

阻鳩住晒

後者

以前覺得裘俊阿叔咁
宜家覺得羅義好型 好想瘋狂俾佢保護

馬炭達哥呢兩個仆街快啲死 唔好再影佢地

Iink?

馬炭一定係忠既

耶
你覆我喇

佢本性，阻

最想大帥哥死個兩件

好撚緊張

全劇最討厭嗰兩個角色成日一齊出現

後者出黎執雞

好大隻

殺咗蒙大同、李細龜咪得囉…

食屎啦馬狗
又溝大哥條女

大帥梗係難做啦

上次你又唔諗

郁鳩蒙大同啦

馬炭著哂西裝咁博乜

收皮啦馬炭

又靠羅義

岩發現大帥哥叫狄奇同佢真人英文名一樣Dicky

裘俊由Diana開始已經man到而家
之後仲有馬強

遠遠又想搞亂檔

廁所位

次次大帥哥有大麻煩都諗到點拆 佢根本就做唔到大帥

唔該你唔好叫自己做大帥 你只係賤種咋

馬炭係咪想搞掂埋革命黨

突登通水引衝動撚去自爆

達哥又搞事

睇橫睇 咪撚似d劇透撚劇透

正仆街仔

扮咩 明明同左佢講劫獄

達哥真係好乸乞人憎
個死人樣唔識做戲

達哥又出嚟搞事

邊兩個？

達哥又黎了

個仆街仔專登講比累事達聽，等佢搞事

唔好再拍戲啦達哥
路人甲都好戲過你

仆街馬炭又黎

冬來咁大聲

出嚟累事

乜撚野比著以前會諗都唔諗去劫獄
上次𣄃𣄃嗰d你又未又係衝動撚上身

達哥搞事

推

出口術離間

對白好流利

又講完整句子

達哥肯定又出黎累事

馬炭聰明呀， 講個計劃比達哥聽等佢拖冧成個計劃

GTA打劫準備

係咁讀對白

馬炭係講都同守門員講啦，點解會同思貝講

賤種馬炭同大愛達哥

達哥會阻住馬炭阻住giroro+dororo

可唔可以殺左達哥

咁多對白

點解吖 ～

冬來咁流暢嘅？

屌 達哥收皮啦

洪狗好煩啊屌
一見到佢狗公咁就電視都想打爆，救大帥哥就話唔得

入去整軟狄奇

達哥仲煩過馬炭

有女

一睇到達哥思考個樣就好撚驚

衰硬

殺埋馬炭

溝左女之後

本來對達哥有返啲好感
但佢啲戲真係好屎

貝貝：軟ge不如交比我

屌你老味咪插手呀，你啲行動成功率有冇兩成?

冬來都係偽毒黎

真係好撚樣衰
啲戲極屎

唔好咁na dicky

成個人唔同晒

失敗之餘仲要累到冚黨鏟

狄奇件衫啲血無味咩

達哥好煩啊，之前啲嘢已經俾佢搞鑊粥，宜家仲要煩

死前炮

< 狄奇個樣

其實達哥可唔可以唔好再拍戲
成浸柒味

啲鎮民對大帥哥仲好過馬炭你對大帥哥啊

可唔可以搞大婉婉個肚

氹達哥加入劫獄陣營，然後爆大鑊大帥哥殺佢老豆，達哥痴咗線，一鑊翹起成個劫獄行動
呢招好毒

我殺左你老豆

人魚王子出返嚟做水行俠

人地成功脫毒

達哥次次插手都要人執手尾

Tamama真係好賤

達哥仲係到扮鳩晒野
你幾撚時有諗過
唔係你鳩到去刺殺
BBQ左啦

cross over

屌咩 又有人劇透

應該集體逃亡

達哥真係照讀對白咁

屌 達哥出黎累事嫁堝

可唔可以用達哥條命黎換天嬌返生

唔好咁對落蘆啦

革命黨是垃圾

棋靈王也不屌

會整亂

覺得冬來會搞錯飲咗中間個杯

拜託你千其唔好幫大帥哥 唔想又因為達哥你搞到件事更複雜

點解貝貝咁可愛

喂屌你老母咩劇透

離間計？

屌我寧願天嬌艾妞做女一

kururu最醒

成套劇敗北
艾妞做得好過佢 雖然唔鐘意佢講野有鄉音

點解丫

Ali

落蘆知大帥哥一定冇事

全副身家=冇

我唔飲

反而kururu重了解大帥哥

羅義會死

落蘆好了解狄奇

講左咁耐 都係飲

冬來飲左

下？！

瀕死同狄奇有感應

Kururu最聰明

知已

屌 落黎做乜

希望佢地夾埋啦

個音樂

屌

羅義真男人

冇金條喇 冇喇

一個人做哂？

義字改得好好

羅2

羅義真兄弟

好男人

用丸丸同tamama條命換天q得唔得

羅義好型

羅義之死 早D播 伶梗男配

女人

有義氣呢d先係兄弟
唔好呀

又唔山門

義真係義 炭就係炭

羅義絕對配得起艾妞

嘩屌羅義果幾句 喊左

臨劫獄前同艾妞執番劑先啦

去之前同艾妞嫂敦倫先啦

仲以為羅2都醉埋 艾BB救

law2

艾妞會唔會落藥

羅義要死了

唔似on9洪狗

死撚硬係睇下有冇得扑埋先死

一陣全撚部暈晒

原來最後艾紐救

好感動

希望艾妞唔好岔禍啦

好兄弟

去廣告果幕是味劇透左

唔好死呀大帥哥 羅義

個bgm

你老母比狗屌生你隻雜種狗出黎劇透
縮返入你老母個臭狗閪啦

應該唔會既

頭先睇走得甩wo。黑色車個幕

與艾妞嫂深情對話

全部人都唔可以死 除咗馬炭達哥同淇淇

準備劇情暴走

日軍實驗室就閂門

太重義氣 臨死都唔會搞大佬條女

識到羅義呢啲兄弟
真係好

劇透撚死全家

留後

架仔先鍾意閂門

經典

越危險嘅地方佢哋就越放心

有冇諗過羅義x平安谷

點解會有劇透

樓上jm9 啊 過主啦

琪琪留比我黎屌 OK?

睇左幾集都未知馬炭係忠定奸...
係佢啲戲太屎定進步左 一時又話自己係大帥哥好兄弟 一時又奸樣 一時又好有諗頭但頭先又用計 分唔到佢用計係有咩企圖

其實有冇諗過搞咁多嘢都係李細龜條仆街

據知羅義在劫獄中打暈狄奇後現身細龜（張達倫飾）面前，亦拒絕透露狄奇行蹤也不肯投降，還提出與馬炭鬥槍解決，細龜樂見他們兄弟相殘。最後，羅義屍體運返昇威鎮，馬炭成為眾矢之的，冬來更揮拳相向。狄奇哭祭羅義，承諾會好好照顧他最愛的艾妞（楊秀惠飾），並展開逃亡生活。

成日搞事

羅義狂立flag....
有個咁嘅兄弟，無憾啊
俾多少少時間唔好咁快殺羅義……

聽音樂就知

佢意思係軟既等佢整硬，硬左就佢兩個兄弟黎

哎

艾妞 = 夏美

佢做過平安谷

仆街....

劇透

樓上條撚樣做乜鳩
劇透得黎仲要大字
痴撚線

請大家block撚左劇透撚佢

頭先仲以為冬來飲醉左
原來係羅義 唔想兄弟有事自己一個孭曬啲野上身

今集羅義係咁立flag係咪死硬？

昨晚已經好sad 再放多個炸彈

( Show Blocked User - 他怎麼吸引你 )

姐係今集仲未大結局？？？

今集有點悶

配種

貝貝？？？？？？？？

他怎麼吸引你 #172677
大家block咗佢先

除衫

熊熊.jpg

唔怪得呢套野放930
愈播愈沉重

仲要完全封鎖
唔駛再比機會

下星期五

純潔嘅肉體

除衫都冇野睇啦

Jm9

達哥

帶純體既肉體

到死都係處男

做乜鳩

好大波

噢 迫婚

大帥哥青頭仔

大帥哥你誤會左

Diu以為有得仆

回魂夜

唔撚信

蒙頭入閘，比我都唔會屌

純潔既肉體

下星期一做新劇

大帥哥24

仲有一個禮拜

你同天嬌比？
you serious?

格硬黎

好波

即係掂過艾妞天嬌

yes仲可以追多一個禮拜

一月十四號

狄奇冇搞過艾妞同天q

屌 達哥 還我天嬌

貝貝

呢段

大帥哥 :嘩 好撚絕

再下星期一

達哥幾想啪

達哥咩CUP..

新你老母咩

達哥依段唔錯